馬會出面應該叫做「馬會關愛區」

個關愛區全部都係d廢老係度食煙睇馬經，根本就係廢老集中地

個名好撚抵死但好撚正